有無單眼皮嘅靚仔/女

求圖

我

吳彥祖

咁岩既？我都係單眼皮架喎

單眼皮又咁好彩大眼就話靚啫
我又單又細

。。。

單眼皮9成細眼

單眼皮＝柒頭
認命ｏｋ？

Me

內雙

大眼+單眼皮咪可以去中上樣

雙架喎

我

利申 大眼但單眼皮

我眼細單眼皮 之前試過比人以為係韓國人

經常性，已經習慣左

大眼加內雙點睇

我兩隻眼都三眼皮

hi

me